化痰-3-

凍飲有無化痰功效

好唔好飲 上次經過無買嚟試

有呀！飲多d快D好

唔係blk左我架咩

好！最緊要有效！

我又飲

唇茶相約！

翼！近排點？

退左燒未啊 呢排好多人病啊

打茄輪ok?

winggggggggggggggs

出黎69！！

今次要係醫生觀察幾耐

對我起痰

好耐無見啊

你心入面仲有冇我

j dai ma hand

你呢！你講！